正式宣佈 大帥哥 係香港歷史上第一劇集!

蒙大帥太好戲!